我想上黎問下係咪中左美容雞伏

話說之前玩tinder識左條女 都上個月令左我wtapp
之後傾傾下 傾到皮膚問題 咁我皮膚有d差 傾下都正常

今晚終於約左出黎 食飯 屌食完飯諗住有下文 點撚知佢又話要反工... 都算
食隻野係咁叫我跟佢美容 講左起碼10次 我都避開佢話題 講講下又話要呢個星期日食飯 又話食完做飛so 做完飛so先去玩 心諗點解咁熱心 ....
不過我大人有大量都算了
我都係諗住同佢傾反淫野 睇下有無得屌 點知無意中佢又講佢細個第一次比另一條友強姦左 又無報警 姐係淫底啦屌
屌你老味個一刻馬上想搞尻佢 條丁扯扯地 心諗姐係我而家上你都得啦死人美容雞！
但見到一街都係人 我馬上抑壓我嘅獸性 反去諗諗下 咁似美容雞手法 玩玩下做乜撚野美容 但又有d想搞佢
各位巴打應該點樣撚尻佢 ？
Sorry for 1999

？

1

2

3

5

6

7

無撚人睇呀？

打算po隻臭雞上黎

死撚哂

4

8

9

10

你老母十連
成班垃圾毒撚未撚約過女出街！

約多次出黎 搵埋班朋友輪佢啦